（人手置頂）屯門人好在有屯門警察！

身為屯門人 我感到好自豪
因為屯門除左色魔出名之外
就係警察啦！
屯門既警察 先至可以叫做警察！
佢地做事有效率
點解咁講呢
係因為我地每次屯門人
係香討同埋babykingdom 吹雞話要出黎搞活動
屯門既警察好快就會係附近部署好！
好似尋日話去美樂拜訪何律師辦公室
屯門既警察已經係四周部署好 點保護我地！
到4點半左右有手足提議轉場去良田村
拜訪另一個何律師辦事處
屯門警察心知圍村險惡
係我地未報警之前
已經迅速調排8間警車到良田村保護我地
遠距離保護係村入面保護我地 然後慢慢護送我地走
尋日屯門拜訪何律師活動咁成功
都係全靠屯門警察！
黃sir 我知你有mon post的
我代表一眾屯門牛 多謝你！
屯門人有黃sir感到好自豪！
屯門唔似得其他環頭咁
比人打要等成30分鐘先有人黎幫助小市民
屯門既警察 唔洗報警 都會有人黎保護我地！
屯門警察好野！

曲直難分

推

推到直

人手置頂

如果黃sir見到既話 我好想衷心同佢講句多謝

香港警察就香港警察 狗就狗 有咩好分區?
唔知以為屯門又獨立咗

屯門好安全
好似光復屯門嗰日
警察會成群守護市民去廁所

真架 你估全部都好似元朗班黑警咩

真

驚有偷拍事件發生

屯門人表示克警冇好人

支持屯門警察
專守廁格

行動力十足，個日仲成班護送娜娜上車走

真心 勁過元朗班黑狗多多聲

難分真與假

（人手置頂）屯門人好在有屯門警察！

屯門警察同屯門色魔齊名

出名姐

曲曲直直 直直曲曲

親身經歷
係幾年前係屯門報過警
班狗串過馬撚

Push

係真，你地諗下，點光復屯門最後無大事，去過都應該明點解。

係真，你地諗下，點解光復屯門最後無大事，去過都應該明點解。

推
呼籲 警隊保持 專業

仲守住個好臭嘅厠所成三個鐘

光復屯門個日 保護罪犯離開
向市民噴糊椒噴霧

屯門係無黑社會 只有警察
Er... 定係屯門無警察 只有黑社會呢 ?
我都唔識分

push

如果係真, 呢D先係警察, 咁先值得專重

元朗個班黑警(定應該叫黑社會?), 媽呀, 好亂, 分唔到

屯門警察 最叻守廁格
屯門警察 最叻護大媽
屯門警察 最叻打市民

靚抽撃！

如果黃sir真係好似樓主講既咁正直, 應該冇得升lu~

大媽好感謝屯門警察

屯門警察 最叻守廁格
屯門警察 最叻護大媽
屯門警察 最叻打市民

琴晚元朗d 警察仲多過屯門
屯門真係好安全呀 屯門警察

唔係阿 屯門警察連守廁所都盡忠職守嫁

屯門警察 最叻守廁格

可能係啦，但佢地的確無挑釁巿民，仲想辦法調庭，仲好忍讓，佢地岩唔岩真係唔知，但同元朗的警察真係差好遠！

元朗點止30分鐘
幾個鐘都有 晏晝已經開始非法集結
所以你話屯門警察幾好

好似支那豬咁蠢淨係識守廁所

屯門警察好野！

打柒黃絲最爽手，見到暴徒停晒手。

一話要保護妓女即刻百幾人出動
屯門警察幾有效率
比元朗班廢柴好幾班

可見，屯門獨立 於香港其他警察部門

入屯門著黑衫唔洗驚喇

全黑緊 乜事都無
屯門警察守廁所成效超卓

最起碼冇同黑社會合作, 剩係呢樣都仲有番D 樽鹽

屯門班警狗只係做番職責就比你吹到上天， on9 少陣

住開屯元天都知， 元朗班警仆街黎啦， 721打人後先知果d 一定平時食懵左或住唔夠耐呀， 土生土長屯元天人點會唔知，元朗果班警係黑社會黎？

I’m proud of you !

1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

係有少少蠢既，但群情咁兇，好難做啲咩 😂

借位 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

曲即是直 直即是曲

屯門警察嘅作用就係話比你知邊到安全, 因為冇事發生佢地先會係個頭出現

黃sir好波

屯門警察 加一分

所以大家千祈唔好貼黃sir相

屯門 黑狗又贏一仗

講多幾次
等班狗趕喉趕命
伸埋條狗脷出黎抖氣

風頭火勢個陣怕你有危險
仲會強制你喺警署48小時
48小時內喺警署都不突止
仲會怕你出去之後 受唔住黑社會恐嚇
會幫你喺警署內演習 比定心理準備你

PUSH

唔好意思阻阻大家，我地想幫香港人出書，想收集大家意見

出一本屬於香港人嘅自由之書

閂埋門、乜都唔做都有糧出

見到你咁曲 試下幫你推到直 雖然冇乜可能

唔好意思借一借位
728上環
TG公海

頻道

文宣公海

毋忘上環36槍

屯門警察好野！！想被市民「擁戴」一到要調去屯門！！

18區最好警察 屯門警察！

點解唔提埋屯門警察盡力保護大媽

拉一派打一派？

推到黃sir係公務員個網無左...明明真心稱讚黃sir..

黃sir

黃sir乃係正義之師！

佢祖宗一定係黃飛鴻！

姓黃既都係好人

黃色係世界上最靚既顏色！

姓黃既都係高大威猛靚仔

屯門警察都係好人！

同酬不同工 好彩屯門警察夠大方 如果係我我屌撚死左元朗班hea狗啦

黃sir係警隊未來棟樑

點解呢個post P牌特別多

笑什麼你都是

咁屯門班狗又異常客氣又真。

反大媽最後有無打唔知。

元朗八鄉個班都成日拎圍頭著數啦

18區最垃圾警察咩區係咪當之無愧?

有阿 發夢係現場
警有打市民同記者

屯門警察係咪好唔知，但元朗果班明顯特別仆街，衰過狗。

保護大媽同淫賤聯係衰，但佢地原來職責就係分隔兩派示威者。黑警係用槍苖頭射個班。

正仆街

我註冊左好耐，只係少講野，屯門警察真心算做得好

正常就應該係咁

青山警署軍裝巡邏小隊PC33005樊蛇

呢個做咩

出椒都客氣

屯門警察幾十人守公廁護大媽一幕已經証明左啦
連雞都會有幾十人g4 待遇，全世界第一

想問下屯門有冇牛

屯兵於公廁門外

保護違泊 恐嚇舉報居泊

居民

無可否認嘅事係 光復屯門真係好和平
雖然佢哋守住廁格 保護大媽
但都有保護到我哋

想答你有。仲有羊。有馬。好qq

屯門都唔少黑社會 黑社會從來都清唔晒
至少屯門班警察做得好好睇睇
唔會好似元朗黑警咁
👉🏻我擺到明係黑警啊吹咩 咁嘅樣

護娜娜走都好

屌佢老母。夜媽媽凌晨成幾隊ptu係度巡
我落街買野食驚到瀨屎
條街無人我反而唔驚
一陣成隊圍我一個溶左都唔知咩事

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

有差佬巡咪好

我個陣仲係日頭，Sorry

屯門警唔似元朗警咁污穢
熱心保護市民 又抄低身份證
驚一陣少咁個
齊上齊落

屯門安全 所以有警察

屯門獨立建國 屯門警察正式成為
屯門國軍隊

屯門好波

咪撚分化屯元天popo

屯元天不嬲獨立左唔同勢力嚟

屯門獨立

係

屯門警察